是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

呀b呢間喺邊架？好唔好食？

ok ga

金蘭花？

9龍城!

我又嚟

好似好好味！

yes

走左